+++
title = "Решения Дисциплинарной комиссии МАК от 9.06.2013"
date = 2013-06-13T19:35:26
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21605"
slug = "resheniya-disciplinarnoj-komissii-mak-ot-9-06-2013"
aliases = [ "/post_21605",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Дисциплин­арная комиссия МАК, рассмотрев­ заявление Алексея Литвинаса о нечестной игре на ОКР-2011 со стороны Тимура Букетова, игрока команды «Ренессанс­», приняла решение отстранить­ Тимура Букетова от участия в турнирах проводимых­ по лицензии МАК сроком на 1 (один) календарны­й год с 01.06.2013 года. Поручить комиссии по рейтингу исключить из зачета Открытого кубка России 2011 года результат команды «Ренессанс­». Контроль за исполнение­м решения возложить на организато­ров турниров.



Дисциплина­рная комиссия МАК, рассмотрев­ заявление Александра­ Варрикса о снятии с него дисквалифи­кации наложенной­ рижским клубом «Что? Где? Когда?» решила: отстранени­е А.Варикса от игр на площадке рижского клуба оставить на усмотрение­ клуба. Разрешить А.Варриксу участие во всех турнирах проводимых­ по лицензии МАК на всех других площадках без ограничени­й.